有啲五迷真係好撚離地

咁我就有兩張飛680蚊飛，諗住放出去比人
小弟自問都深受黃牛所害，所以都無諗住加錢
咁我AEG訂飛咪有32蚊手續費，咁我咪一張飛加32蚊每張開$712放比人囉

咁有個五迷問我幾錢，見佢成個FB都係睇show嘅相咁應該係五迷啦
咁咪712一張放比佢

屌佢話我乜加價賣比佢，唔係680一張咩，又屌我無心放比五迷又乜乜柒柒

屌你含撚死啦仆街，抵你班撚樣食炒價

班人唔付出又想坐享其成 淨係time cost都唔只啦 真係想睇嘅大把人請假去排隊電腦狂禁啦

買飛有手續費都唔知
叫佢自己撲一次飛囉

都已經無賺佢地又無收車費，連手續費都唔想比
請埋佢地睇好唔好撚好

根本就被害妄想
離地到仆街，網上買戲飛都有手續費啦戇鳩

叫佢出去食炒價

轉個撚頭佢又會嫌你AEG飛位唔靚

屌完佢就block鳩咗佢
等佢成班離地五迷圍爐啦

覺得自己係五迷就大撚晒，最好就有人送飛上門比佢地仲要平靚正

要揀人幫
唔係個個都抵幫架，有啲扮窮嘅仆街，你幫完佢仲笑9你啊

好憎黃牛但都覺得五迷比起其他fans好on9
個個都話要原價收飛 但又唔諗下三唔識七我放俾其他人轉個撚頭賺到幾舊水 同一樣嘅交收步驟咁點解我要放俾你地
利申冇炒飛

有時真係好難分，真心想放飛但係遇到啲咁嘅人真係心都淡晒

原價收飛都起碼要好聲好氣丫
連手續費都唔肯比
心諗做乜鳩
加幾百賣比人都無咁嬲

好肯定同你講五迷係fans入面最低質

覺得自己高人一等，啲飛應該優先留比佢地

燒比佢地就有

賣比黃牛冇咁撚嬲

五迷變撚晒質啦 唔好以為五迷一定係好
好多都係五月五迷黎 剩係識一兩首mk歌

Btw樓豬太好心 會激撚死自己
其實你加埋車錢都唔過份

一班人走出來
單人位換連位， 星期一至五換 六日，六日換尾場
又謝絕黃牛， 其實自己咪又係去搵人笨拎人著數

有時真係分唔清究竟黃牛仆街啲定係濕鳩fans仆街啲 我

又無諗過車錢，我淨係諗原價放
諗大家都開開心心咁
屌一嚟就比我遇著個極品

黃牛起碼明碼實價，交收快，唔甩底

利申有放開飛比相熟黃牛
以前有試過放比fans 時間地點又難就 夠撚膽叫我入元朗天水圍交收 心諗你都痴撚線

咁我又唔會放比黃牛嘅，最多睇下呢度有無人要咪放囉
希望唔會再遇到仆街

我早兩日都係fb放680企位
放700蚊
比個女買家問長問短
問做咩咁平既 又要我比購票紀錄佢
比完又話係唔係上網cap圖
又話咁平係唔係假飛 都痴撚線

你呢個癲啲
心諗究竟佢想點，平又嫌平

仲有無得賣？留tg傾丫

因為五迷大多數係女人囉

係咪放2張

唔準咁話我地五迷

有關係㗎咩
驗屍官咩

放呀，你會唔會又要我680放比你

樹大有枯枝，不過枯枝特撚別多

當然唔會
我tg

定你比tg我 等我有誠意啲搵你

我問先但唔應我

屌之前又係有個同學問我幾錢 我計埋總數俾佢叫自己出價 屌佢老母原價+手續費+郵費都話貴 無咁既錢睇乜鳩演唱會

最好唔洗錢比埋佢
先前有姐撚480多，問個frd睇唔睇啦，點知佢話見唔到樣唔睇，我心諗你咪撚睇

一陣tg你

望唔到 sor
如果樓上個巴打唔要就留比你啦

佢想你請佢睇

放比我 買唔到飛

出面大把人放

未見過啲人乞衣到咁

好既好好 差既真係極品
搶唔到飛 要買人飛 好似求佢要咁

最仆街試過有識既五迷hold完飛
搵到正面既飛就當冇hold過理所當然叫你自己搞翻
大佬果時講緊開show前幾日
hold到得翻一兩日話比翻我
本身張飛唔差最後搞得掂 但交已絕

我覺得如果要人就你交收時間地點比翻車錢好合理
班人其實有冇諗過 即使呢班人冇搶多飛出黎
啲飛都唔會到佢地手
一定係想冇人搶多飛等啲飛去曬牛到
堅持原價原則上無問題
但真係未撚見過態度咁惡劣

所以我咪話放比黃牛乾手淨腳

我本身都有1180 多出黎原價
條仆街TG 一黎就話唔係1180就不了
可能佢都會加手續費既
但態度西到咁
最後放左比牛
以後買飛淨係買自己算

偽搖滾FANS係呢D質素

我買佐飛叫我哥哥陪我睇，
然後個fd係到叫撚曬春話想買都買唔到，好想睇
見佢咁想睇咪話我叫我哥哥讓張飛出黎，原價賣俾佢，同佢一齊去睇，然後佢嫌貴

你班黃牛買貴哂
本身5月天200蚊都無人睇
而家做左南亞天團就要捱貴飛

原價放都錯是常識